廢天使加百列 第7集

已經笑唔出了

霸定前排等熟肉

頂住呀

講下笑姐 等紅毛治癒我

黑毛回
正呀

又到撚狗時間

我都係 不過好治療
又有得睇薇奈醬

黑毛7點就訓

首加百列

大西太太

官方CP確認

ED

大西把聲好好聽

快點上我啊

我都想瘋狂教黑毛掟波

好想有本

黑毛天使好正 好可愛啊

Ed 好正呀

聽日睇

ガヴリール 一人、ガヴリール 二人

あっくま

大西大天使

出碟即買

應該ost 或bd特典

大西以前唱歌都已經係有水準

今集麻麻地

唔算好笑
但本身黑毛都唔係好笑嘅角色

去到數加百列個到先笑得出

數狗同數加百列都好歡樂
其他就真係唔多好笑
我會覺得係角色問題
黑毛係吐槽役但做主角就無咩魅力
都無人吐佢槽

大西好溫柔敗犬型好正

歌聲好魔性...

其實白毛個泠笑話，我笑左

呢套野真係好搞笑

嗰支好似係較鬧鐘嘅針黎 黑毛訓嗰陣應該係十二點

呢隻嘢真係天使黎

角色反轉左

天魔反轉

想比百加列打

其實今集係咪因爲用左最善良嘅黑毛做主角 所以無乜賤嘢笑？

想比紅毛玩

不過有ed

我都係

吉祥物

i like sorasora

op ed出左，瘋狂loop

vine
裸背

今集大天使

另一首歌幾正
反轉devil&angel

又miss 左次攻城。。。

天使啊

索一索舒筋活絡

ED 有天使唱歌

黑毛把聲好治癒